成日都被害妄想 自虐傾向咁

明明男朋友同前度都分咗手好耐/件事已經過咗好耐
但總係對佢之前搵sp嘅事耿耿於懷
甚至會覺得係依家嘅事（感覺就好似佢背叛緊得咁）
佢又唔肯同我扑嘢 搞到我成日搞到係咪自己係問題來源
仲要成日係腦入面loop佢哋上床畫面 逼自己抖唔到氣咁

就算依家佢對我幾關心 同佢幾親密都好
都會覺得呢啲溫暖係人哋的 我只係享用個啲剩餘又卑微的溫度

自我價值過低對段關係好似計時炸彈咁，成日都亂諗，一嘈交就鍾意摷啲舊嘢黎嘈，點先改善到

首先你要學識愛自己

肥嘟嘟

抑鬱緊

係，究竟幾時先識，次次愛人多過愛自己
轉個頭佢哋又走咗 得翻自己一個受煎熬

hello 肥bb

唔好飲咁多酒

飛咗佢啦 同我一齊

我暫時是異性戀

我都係

而且我相信，當你番到天家嗰日你一定好番哂！會為你祈禱！

唔會突然間識喎，反而你可唔問下點解你唔愛自己
問下問下就會慢慢搵到原因
做下自己鐘意既事，搵嘢like下自己...ok ge

利申: 學識 但冇心力去愛人

酒己經係我一部份

你都有對手拖下

我次次淨係見人手拖手

其實有冇諗過有人想入你世界 但你堅決拒絕

我本身想打扮下 但無咩動力 日日都好頹好hea

例如呢 你個fd?

有想做既事咪幾好 簡簡單單gel個甲 set個頭
就聽日試下

堅決拒絕 強烈X責？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》